英國開左聲叫香港家庭走先

英國啱啱更新資料，唔使等BNO VISA有效，勸香港家庭要快走

柒完一個又一個

樓主走先, 呢度我頂住

Lm

突然加急

青年 兒童先去英國

成班送盲唔識英文仲話要去英國
尋日定前日已經勁多人衝咗出嚟柒，有人好心解釋埋比你地知都仲係有人回帶

發生左咩事

英國政府呼籲BNO撤僑：建議BNO持有人及家屬在BNO Visa推出前，離開香港到達英國

嗰位巴打話「有visa之前就唔該你地一家人一齊去以便處理」

如果中共唔承認BNO，有機會走唔到。申請香港護照唔一定批。所以先叫人要走就走先。